億萬富婆丨黎姿分享食白松露奢華抗衰老 一餐上萬被批堅離地

根據資料，白松露只在意大利及法國兩地才有，產量只在冬季，由於稀少，所以有食材白鑽石之稱，剛於早前的意大利阿爾巴白松露國際拍賣會中，900克的白松露拍賣價達10萬歐羅（約93萬港元），而黎姿在片中的兩舊白松露也相當有份量，估計售價也有數萬元，以她貴為富太當然食得起，不過就未必人人負擔得起，不少大陸網民睇完片後，就有感她的推介奢華極離地，有人留言：「超貴」、「聽說這一頓上萬」、「當我吃得起白松露的時候我已經成功了」和「吃不起」等等。

人地食得起離咩地

有錢食好嘢好正常

抗衰老本身就係離地野 有咩好屌

三三三三三三餅野

問題係佢教人幾皮食一餐抗衰老

同得個老野一齊就係為過呢種生活
唔通想見到佢咬m記食kfc咩

佢都係分享下姐
痴線

咪係

人地食得起其實冇問題

難怪會嫁比個廢老

咪係就係想你地討論冇人討論佢自然冇癮

佢抗衰老啫，唔係抗廢老

張相落左幾多filter…

痴撚線

人哋辛辛苦苦用個閪換個有錢跛老公返嚟

食得好住得好, 係佢叻女, 用皮肉賺返嚟

咁樣樣都要屌, 而家係咪唔畀人有錢呀

佢點放棄自己一切照顧自己細佬, 個天好公平家下補償佢.

佢應得既，要服侍個阿伯wo

咪係 辛苦錢黎架大佬

咁都無問題架 如果真係抗衰老既話

我都想有個咁嘅家姐

咁佢算係還左佢老公個恩情既

食得起關其他人咩事

窮人學咩人抗衰老
長命啲幫有錢佬打耐啲工？

窮撚真係好撚煩又要日日返工養資本家，人地食好d又嘈，正宗搬石頭揼自己腳

練好啲執相 每餐慳一皮

支那種會屌嘅都只係因為自己冇份啫

抗衰老同長命無關

食貴野又點 真係唔明有乜問題
香港真係冇娛樂新聞到呢個程度 乜撚嘢都可以攞嚟做新聞

佢唔係開美容公司，轉左開餐廳？

反而想知白松露抗衰老係咩原理？

用百份精就ok

佢依家係叫馬黎珈而囉

咪即係九餅野

好心有錢就低調啲啦
咩彩都畀你攞哂
最大獲啲普通女見到又羨慕 到最後苦了班普通男人

大陸網民緊係 說好的共產呢

無問題呀，佢又唔係食唔起

擺明哂命
比人屌都正常

搵到咪洗囉 成班酸到

冇咩問題
佢之前出黑白相扮女權撚
到香港女仔真係俾賤畜性侵就縮入老母個西唔出聲
呢樣嘔心多一百倍

係 九九九九九...九餅嘢

咁有錢食唔起先係新聞啦下話

用下腦啦
唔通佢會教你買蘿蔔抗衰老咩

你有成億身家 唔通陪你食$30 飯咩 你都on9

窮有窮食，貴有貴食，觀眾自己唔知自己咩身家

阿細

點解要貼地？

D窮撚真係麻差煩

真係勁on9
搵鬼會咁叫佢
mariah carey

大陸狗最鍾意嗰啲咩土豪富二代官二代
炫富曬命過奢華生活
部份連登仔不如返去做中國人啦
圍住班有錢佬拍手掌課金打賞

我欣賞佢夠坦白喎
好過有d仆街吹水話多做運動同飲食均衡就會靚

所以林奠唔識用八達通都合理
係咪咁嘅意思啊

自己食唔起屌人離地, 都on 撚鳩, 玻璃心到自己食唔起咪當見識下人地d 奢華方法囉 當學下野咪得

淨係包意粉都幾舊水啦
你果包$30 仲要減價貨諗住學鳩人

佢咁效果會比人讚
做返自己分份野咪比人屌囉

駁唔到
唔識用八達通都係因為班窮撚要依賴公共交通工具
咪當見識下人哋有錢人嘅通勤方法囉
當學下野咪得
原諒林奠了

佢都係教啲俾得起嘅人抗衰老姐
有話教窮撚咩

柒婆係要為市民服務知道市民日常需要架
你不如問下黎姿有無八達通啦

窮撚係噉，憎人富貴厭人窮。

而家做雞都要畀人鬧, 咩世界

🤔️🤔️差好撚遠師兄

一個係食過平飯 但而家有錢就食貴飯
另一個係 .... 用現金出糧 個腦都未進化

人地最平既抗衰老方法就係食白松露
點知你地窮撚睇完話跟唔倒姐

唔講佢離地但啲相眼耳口鼻都睇唔清
佢比左幾多錢蘋果幫佢寫係凍齡女神

唔通仲食叉燒包咩

蘋果隨時收皮, 記者鋪定後路過白粉報嘛

公僕個標準又點同 八達通同公共交通工具都唔了解點施有效既政策. 保險都要熟自己公司d package 先sell 得人啦

正如你唔會期望李嘉誠識用八達通一樣, 因為佢根本無呢個需要

好尷尬呀…

你想炒車差啲死本身做醫生而家咩都做唔到？

食得起=有錢=抗衰老

Exac7ly

老雞

開重filter 都睇得出個樣唔係好掂
抗咩衰老

食白松露可以抗衰老

食唔食人體白松露

有錢人

老雞開filter教人抗衰老唔尷尬？同齡？

你無得食點知無呀

你識唔識做戲架
係三三三餅野

人地食白松露意粉睇住班蟻民屌食唔起就真係尷尬啦

黎支

屌笑死我
點解要改個咁嘅名

推論天才

食白松露果個應該唔會得閒睇蟻民
食唔起但講到自己日日食個d應該好多時間串蟻民
ching買左4k電視未

咁我情願正正常常

佢成世人就係為細佬付出
細個出黎做戲賺錢俾佢讀書
大個左諗住可以收山，點知又炒車搞到殘廢
仲要嫁俾跛佬養細佬

唔係話佢大把錢唔畀佢show off
係佢d filter勁到都睇唔到真樣

我有成億
萬幾蚊散紙黎唧

平時連登仇富都係鳩屌架啦

好多係到出下post 刷下存在感,人做佢又做咁
第2D 野又唔見咁G持,臭雞黎

唔洗返工已經抗衰老

百份報啲親戚嚟

Up乜9？
根本兩樣嘢

影衰左咁多

On9 仔
唔好搵舊d
買撚左10年啦

窮就咪撚諗抗衰老啦

佢係因為救佢細佬先嫁

係，跛佬應該次次都要女上，黎姿晚晚出力搖。

條女真係好撚正

放得出來實有人屌有人讚 ，香港都幾多人鐘意圍爐，人地唔認同你等於錯

有錢食野都唔俾

窮人真惡

人哋嫁比個廢柴犧牲好大㗎，食好啲都唔得

50歲啦

好似蕭煌奇

當年真係索

馬惜珍定惜如個仔

但講真，以佢姿色，應該唔難搵個正常有錢佬。同埋佢自己接手細佬盤生意都大把錢啦

所以佢咁都肯嫁個跛佬，應該真係想報恩

有冇冇filter 相睇

酸你老母

蝗語死返支那啦

咁蕭煌奇 靚仔好多又行得

真 以雞來講 佢算係金雞

好偉大
2007年5月30日，黎姿的胞弟黎嬰遇到嚴重車禍
2008年，黎姿宣布退出娛樂圈，當時廣告代言酬勞為過百萬
2008年9月2日，與有「殘疾富豪」之稱的商人馬廷強註冊結婚

要reverse cowgirl ，起碼可以幻想自己un緊個靚仔

呢個又係悲劇
本身係皮膚專科醫生，嗰期算數一數二最搵錢嗰幾個，結果一場車禍。。。

屌你人地有錢食過萬一餐離乜撚野地

咁人哋有冇話教窮人食呀？

好酸

原來有啲人個腦真係生屎忽到
你諗過野未 ？

黎鷹

佢細佬下幾世真係要好好還俾黎姿 為左佢要嫁個老坑誤左自己幸福

連登仔唔抵得
返工做狗辛辛苦苦得一萬幾蚊

佢只是一個普通科醫生

證明係冇用 黎G 宜家

頭三個字啱咗

可能外面叫鴨平衡心理呢

為左佢細佬

如果有個咁既家姐 真係男人夢想

啲人好自卑

呢啲十零歲就出嚟做嘅
連跛嘅阿伯都呃
真係喪盡天倫

人地付出咁多，收返些少回報都唔得
咁難得嫁左比個性無能又殘廢，佢三個女都唔知係咪借種生出黎

人地諗住分享比啲富太睇，target唔係窮人

而家分唔到佢同楊怡

由細到大見到呢個女人腦海只會出現兩個字

臭雞

幫下手做下手天使

人工受孕啊on9

佢唔係教窮鬼食，仲未明？

佢都算係咁 為左個細佬

又唔撚係教你，勞斯萊斯賣廣告你唔撚係以為比你睇下嘩？

咪撚on9
一個係闊太
一個係公僕

黎姿鍾意痴有錢佬係真既，上小小年紀都知果陣佢廿歲頭同黃玉郎拍拖..

但佢好錫佢細佬都係真既.....果陣為左佢細佬即刻嫁人，又真係幾感動....

係，呢啲咁死臭老雞仲擺佢細佬上枱

明明自己想嫁富豪

細佬老左𠄘繼遺產又變殘疾富豪

透點

大陸狗係咁

真呀
搵朝唔得晚一日番十幾粒鐘工
仲點L抗衰老
本來抗衰老呢樣野就唔係平民做-.-

咁如果佢係教人抗衰老咁係離地
就好似大劉個仔教人買樓係去少幾次日本
黃子軒 一日100 一個月教3萬之類

大劉個仔教人上車 係去少幾次日本
咁佢都冇問題啦
可能大劉個仔去一次日本洗成50萬一次
幾次就夠150萬可上車

算唔算乘人之危佢老公
我比錢醫你老母

可能想俾佢預先體驗照顧殘疾人士

佢對屋企人好好就真既
為左細佬 為左報恩嫁人 攪到要息影
娛樂圈既女人黎講算係咁啦
睇下個袁靚靚先啦 依個真係正臭雞

達哥個fd子?

佢呢個身家需要晒命咩？
從來晒命嘅多數係窮人

想同佢跳舞

佢係皮膚科醫生呀

兩種野性質都唔同 點樣泊埋一齊比較

下 又唔同性質
咪又係同大家分享經驗去搞人做乜樣野

悲咩劇，唔帶安全帶，自己攞嚟

你都on9 抗衰老有人都識教用生果其他貼地野
下下搵名車出黎比較就好有道理?

你會唔會食飯問銀行借貸 碗牛腩河駛唔駛供 可以長期持有牛腩河嗎？ 牛腩河可以轉手賣比人獲利嗎？ 到底要有幾無聊先會問依d問題

如果你要講錢
佢一餐食成萬蚊個支出唔見得比去少幾次日本可上車差wo

咁都無聊不如話你自己雙重標準

咁樣唔叫離地？ 笑死人

即係抗衰老本身就難
即係等如有人問點樣上太空
唔通覆你答火箭又離地?

以前D戲正好多，多數有露下

係16歲就比玉郎食

搵抗衰老黎同搭火箭比你真係夠哂on9

我地食唔起，大把有錢人食得起

搵緊抗衰老同上太空比呀
得幾句野都可以睇錯

為咗個細佬賣西

畀我執我執㗎

窮撚真係好煩
follow佢都係想睇下上流生活
又要用自己既窮撚眼光批鬥佢
窮撚圍威喂算啦

Chicken

Wfc

晒咩命啫 d人會唔知佢有錢咩

you sure? 🤨

唔離地又話香港人係窮閪，好難服侍中國人

咁你咪自己敎囉

人地都幾有自知之明

sure

我重以為佢係靠抽女權水養顔

Why

人地賣身救細佬呀
話佢離地果d做唔做得出先

佢洗唔洗用香港人既錢出糧？ 佢係咪要服務全港？

為左細佬嫁一個自己唔愛既人...
好sad

平時哂命都算... 而家新冠大把人手停口停搞呢d野... 一餐過萬...大把基層而家都無... 好心幫下佢地, 尢其係有仔女既基層，等佢地唔洗輸得咁慘丫...陰功

點解咁多香港人覺得一個普通科醫生讀一堆外國皮膚文憑就覺得佢會變成一個皮膚科專科醫生？

又唔係食白粉

你老母係女人 雞又係女人 你老母係雞?唔好on9啦

佢個樣

其實係洗多兩個錢去打針者

佢老公殘廢嘅 有錢又點

陰公得過 你覺得武漢好過香港？
錦鯉肯死返上武漢未

佢都係一隻貪錢嘅貴妃雞

而家你敢講唔係好過香港?

佢係讀皮膚學碩士,點會係讀文憑

做節目唔係拍美食，貴嘢，離地嘢，
唔通走去拍邊個街市兩餸飯平咩

靚女唔搵有錢人唔通搵你啲一事無成既窮撚？

搵個老嘢閃電結婚

唔係貪錢係為咩 為咗照顧老人有愛心？
咁佢唔去老人院做？

唔夠講就人身攻擊

有咩問題？
人地有條件點解唔搵個有錢？

你係高大靚仔你都會搵個大波長腿靚女
一樣道理

男個例子只係證明男人外型好就同外型都好嘅女人匹配

以樣換樣

但係黎姿係以樣換錢

即係你咁講都認同係靠賣身俾個老嘢換財富

咁已經係乎合雞嘅定義

你有條件你就可以揀範圍內最好既選擇
只不過每個人追求唔同
有人揀大波靚女
有人揀有錢女
好似袁偉豪馬壯咁
明j

總之並唔喺讀一堆嘢，理得你讀到博士

要係香港成為專科醫生，必須喺香港專科醫學學院院士，再向醫委會申請名列專科資格

香港註冊西醫要取得專科皮膚科的資格，需要通過香港內科醫學院認可的專科訓練及考核，成為香港內科醫學院院士及香港醫學專科學院院士後才能在醫務委員會註冊成為專科醫生，一般皮膚及性病專科的資格最少要醫科畢業後受訓六年才能考取。

至於皮膚文憑或皮膚碩士學歷可在醫科畢業後在認可的學院完成九個月至一年的課程便可取得此項可列舉的學歷，但按醫務委員會的守則，這些醫生不能稱為皮膚科醫生或皮膚專科醫生，以免誤導市民。

佢冇FRCP, 完。

佢條片個target audience 都唔係你，又話人離地

啱嘅
笑貧不笑娼

逢親「抗」字頭嘅都貴架啦。on9....

咁咪即係佢貪錢囉
不過佢外在條件好咪換到多啲錢咁解
港女本質就係咁

範圍內最好嘅嘢？

你只係證明到港女眼中最好嘅嘢就係錢
嫁個傷殘佬叫最好嘅嘢 只係睇錢份上咋

你咪撚咁痴線啦
你係仔都識揀大波靚女
搵工都識揀人工高福利好
你有料咪有得揀最好既選擇
有幾難明？

搵靚仔好似stephy又話人膚淺蠢港女
搵有錢佬又話人係雞
痴撚線一定要同毒撚捱窮先係好女人？

你都識講男人識揀大波靚女 食色性也

調返轉 點解港女唔係選擇大丁靚仔？

因為港女貪錢囉屌你老母仲死撐

去合理化拜金貪錢鮑鮑換包包

女人淨係識睇錢

呢樣你無得駁

黎姿就係好例子 傷殘都嫁總之有錢就得

果時佢接個job都有成百萬，其實都好夠比細佬醫療啦。
如果有養和依啲job接，分分鐘開支仲少好多

男人貪色
女人貪財
唔覺邊個高貴過邊個

唔明你有咩好屌？
唔通女人又屌有錢男人揀靚女唔揀暗瘡肥婆

咁咪就係女人貪錢
靠身體男人嘅錢
即係雞
就係拜金同功利

你講嘅嘢都係指向女人貪錢係雞呢個鐵則

貪色都好
男人都係叫雞/養女人用自己錢

女人呢？無咗男人嘅金錢供應
無咗青春嘅樣貌身材
就咩價值都無

你知唔知私家醫院住院幾錢
佢當時仲要昏迷咗好耐
咁樣叫好夠？
然後維持着佢細佬盤生意又要開支

又stereotype

其實不分男女人類
就係要交配繁殖先生存到落去
貪色男女都係一樣 女人性慾更強係有咪臨床實驗
至於貪錢

男人一樣想要更多錢 邊個唔需要錢/唔想要更多錢？

問題係嫁訓係度用身體換錢

男人就靠實力工作換錢

女人只要無咗男人金主 就咩嘢都唔撚係

唯一分別係咁

女人貪財有咩問題
個男人咪又係貪色先揀黎姿
大家各取所需咋喎
宜家係做咩傷天害理既野？
宜家係用你啲錢養黎姿？
關你鳩事咩

用身體換錢 即係雞

而雞就係女人本質 因為你合理化嫁貪錢

男人貪色但係用自己嘅錢叫雞 唔係靠女人

女人就成世靠男人生存

世上女富豪 9成以上靠離婚致富

即係以淨係識用塊閪換錢
男人就自己工作努力換錢

跳舞班鴨用左咩實力換錢？
袁偉豪馬壯吳家樂用左咩實力換錢？
陳振聰用左咩實力可以換到幾億？
陳振聰冇左女人金主宜家咩又係收皮
男人要貪錢仲貪心過女人啦
連人地家族生意都想貪埋

你講呢啲個別例子
1 你知唔知性行業 係雞9:1 鴨

你笑緊果1成鴨 即係女人問題嚴重9倍以上

所以你地貪錢港女公主癌一樣係輸咗
性工作者女人佔大多數
你無得駁架喇

2 世界富豪排行榜 男人贏晒
邊個性別貪錢啲 邊個性別靠自己實力搵錢
一目了解

你話男人貪色

科學實證 女人比男人更強性慾更貪色

咁你攻擊男性嘅理據就唔成立

更為不論財/色

都係女人最貪婪

袁偉豪馬壯吳家樂用左咩實力換錢？
陳振聰用左咩實力可以換到幾億？
陳振聰冇左女人金主宜家咩又係收皮
男人要貪錢仲貪心過女人啦
連人地家族生意都想貪埋

其他唔答？
袁偉豪娶左有錢女即刻帶住隻百幾萬既錶喎
陳振聰貪到千億遺產都想吞埋喎
男人就靠實力工作換錢
係靠咩實力？

你得咁強個別例子咋

你對比吓我講緊女性富豪9成以上靠離婚

你要數你真係夠我多醜聞數

好 我就同你慢慢數

你咪又係駁唔到on9

兩登成日話女人係雞係公廁
但一直都無絲打出黎反駁
公平咩公平咩
我今次做學術研究,幫絲打出聲,以正視聽
下文分成4部份討論

1.行行出狀元臭雞
法律界
強姦女律師案 商人脫罪庭外展勝利笑容︰洗心革面 唔再媾女

政界
香港政界有無試過爆性醜聞？

飲食界
少女撩仔食飯一晚走11轉 每餐劏$800

體育界,學界
呂麗瑤跟梁震英一樣，大話連篇，絕不是一名可信的證人

Model界
15歲起PTGF密密做？ 大話私影妹做兼職搵到5層樓揸手！

批發及零售界
名店sales大概是港女的夢想職業

我做甘比第二！

金融,保險界
金融雞想床單換開單

基金SALES自認係雞 (有圖)

現今D保險雞係咪追數追上腦（有圖）

美容界,醫護界
潘杰霍紫泳呃阿勇50萬

記者上門質問美容妹 有片有相點兜？

教育界
黎潔瑩三萬蚊港女

航空交通界
[多圖]國泰港女空姐做愛照流出

［最終整合］空姐露出照+四月絲打事件

娛樂界
連詩雅慾照流出,自認公廁, rest in piece, although but

雞容奶共

音樂界
Purple苦待外傭

網典 - 港女大事回顧

$63.8
女士被批評容貌打小女童事件
「鸚鵡女店東虐打店員重囚7年」
四寶飯女子與美心亞叔事件
三萬蚊港女事件
女學生懷疑冤枉巴士車長入獄事件
港姐面試港女文投訴信事件
女歌手懷疑用生女吊金龜事件
24歲大學生港女之劣行
港女大鬧元朗聯興行事件
陸姓女學生起底事件
2009港女回顧
港女狂摑跪地男友事件
2015年台灣消防隊長救港女弄至發火事件
港女公廁偷食海鮮事件

貴唔係佢既缺點,
窮先係你既缺點
by apple

點樣駁唔到

得個兩三個例子

我有Forbes 統計數據

9成女人靠離婚致富

你呢幾個例子佔香港男性人口幾撚多個%

有咩分別撚嘢代表性呀柒頭

功課又做得唔夠多

貪財貪色係人既天性
我就唔會好似你啲on9發癲咁屌
呢個世界不嬲係咁運作
得閒出去睇下呢個世界啦窮撚
同你講都曬氣
你自己慢慢數啦窮撚

[絲打入] 一齊幫港女平反!!!!!!!!!!!!!!

你駁到我個post 100分之1嘅內容未？

佢使幾萬當普通打工仔使幾百，甚或幾十

人嘅天性

咁同我嘅主張一樣

女人貪錢 用身體去換 客觀地講係雞
男人都貪錢 但係自食其力努力搵錢 即係自己嘅成就

明白個分別未？

駁唔到就駁唔到啦 垃圾loser

淨係識當塊閪係八達通

你咪又係駁唔到我啲例子
掟啲水蛇春長既野當駁左我？
袁偉豪陳振聰跳舞鴨用左咩實力搵錢呀？
陳振聰貪錢貪過千億貪埋人地家族生意你駁左未？

佢細佬光環太強
佢係咪其中一個嫁俾有錢佬又唔駛俾連登仔叫做雞既女人

人地可能係歌迷

我已經駁咗你攞兩三個個別例子

我有環球新聞同 科學法統計數據
你講嘅只代表兩三個人

我有全球數據

你明唔明呀

你講果啲連香港男性1% 人口都無 代表性係零呀弱智仔

識唔識stat呀

[絲打入] 一齊幫港女平反!!!!!!!!!!!!!!

我例子多你100倍

你指幾隻鴨

我嘅例子係全球統計數

有埋Forbes Economist 本地港女醜聞
國際報導又有

全亞洲嘅女人出軌數據又有

我啲數據同證據多你咁撚多 你就返去訓啦

多一個陳振聰真係好撚多喎天才

你連數手指都唔識數
我例子同證據多你幾撚多

睇住細佬間美容院唔好比人食咗，又照顧細佬，幾撚多瓢數要睇住，少個崩都唔掂

佢地唔係男人呀
呢啲就係個別例子
林鄭黎架喎你
陳生貪錢既程度超越全部港女啦你唔講？
為錢連阿婆都奶你唔講？
袁生貪錢貪到老婆笑自己老豆死都忍到你唔講？

數據統計 係環用足夠嘅例子黎推斷整體情況
係好科學好有代表性
你得兩三個example 係無代表性

我有媒體同學街機構統計
再加大量新聞實證
足以反映整體港女嘅劣行同扭曲
你呢就得小貓幾隻做例子

你咁樣即係唔識數學囉傻仔

你搵到一隻鴨嘅新聞又點？開心大發現？
我搵到全球女人拜金醜聞

即係每當人你恥笑1隻鴨
同時我係恥笑緊1000隻雞

雞永遠多過鴨
呢個係性行業嘅客觀數據

所以你笑果幾個男人貪錢
我笑緊幾百萬女人點貪錢

咁貪錢男人多定貪錢女人多
結果就好明顯

冇人同你講整體
淨係想同你討論呢幾個case咋喎
你自己係咁係度避又東拉西扯又話個別例子
唔知你做乜鳩

咁你答左未
袁偉豪陳振聰跳舞鴨用左咩實力搵錢呀？
陳振聰貪錢貪過千億貪埋人地家族生意你駁左未？

咁咪你得兩三個例子打飛機

世上的確有鴨

但係雞必定多過鴨

所以你笑緊幾隻鴨

1代表唔到其他男性

2女人做雞嘅情況嚴重幾百倍

所以你笑緊鴨等於笑埋啲雞

食得起關你撚事咩咁都要批on9到

講咁多駁左未？

袁偉豪陳振聰跳舞鴨用左咩實力搵錢呀？
陳振聰貪錢貪過千億貪埋人地家族生意你駁左未？

我咪話佢地係鴨

你呢個例子係等於「中國有好人 中國都有人唔奶共」嘅邏輯

中國1000萬人都未必有一個係反共

係呀 中國都有好人 但比例太小不足為據
係呀 男人都有貪錢 但比例太小不足為據
科學統計上 你嘅例子代表性係零

咁你答我 雞多定鴨多 ？
雞多代表你笑個別男人貪錢嘅同時
有更大量嘅女人貪錢 女人情況只有更嚴重

你洗版毫無論點

我有新聞有全球數據你無

男人靠實力搵錢
偷呃拐騙大把男人做
係咪又係憑實力？

你只係得2-3個例子係代表唔到其他男人
但係我嘅例子數量遠超過你 所以唔係個例子
係有廣泛代表性

香港700萬人入面先得果一個陳振聰
你黎黎去去兩個例子就想一竹竿打一船人

我唔同 我有例子過千個
加上環球數據分析 有唔同傳媒嘅sources
反映社會整體

所以我果啲叫社會現象研究
你果啲係兩個例子就打飛機

呢個就係數學上嘅問題

我都講左貪財貪色係人既天性
我完全唔覺有咩問題
係得你成個廢老咁屌咋喎

佢quote嗰啲留言有邊個話佢離地？

咁你認貪財貪色係人天性
女人都係人 認同嗎
咁女人貪錢用身體換錢 即係雞即係妓女囉

只要你都認貪財貪色係人類天性
就等於港女係雞

你有咩好嘈

你都認女人係人類 而貪財係天性
咁即係女人不嬲貪錢賣身
不嬲都係做雞

相對架咋喎
男人貪色咪又係狗
係女人面前成隻狗咁
為左屌閪連狗都不如

男人貪色 但係自己出錢叫雞

明買明賣 比得起錢

女人呢？科學證據確實女人比男人更貪色 性慾更強
即係連你唯一攻擊男性嘅point 都係女性更貪婪喎

而且男人自食其力搵錢叫雞
明買明賣好公平

男人白手起家
Bill Gates
Steve Jobs
Elon Musk

女人呢？無咗男人就窮到仆街

黎姿無咗個傷殘佬

佢可以去到李嘉誠果種成就

人地穿膠花都可以成功

唔洗賣身喎

我敢呀
不過你覺得香港咁危險
建議你返上大陸安全d

講緊男人貪色為左屌閪連尊嚴都冇成隻狗咁
你望下啲毒撚課金比啲女
你望下男人為左溝女要幾低聲下氣
講乜鳩elon musk白手興家
其實你係咪有閱讀障礙
成日東拉西扯去到九丈遠
仇女仇到精神病

男人係狗
女人係雞

咁咪啱曬你講啲野囉
其實有咩好駁？
都話人既天性係咁

點會無尊嚴

男人自己實力努力搵到錢
去叫雞獎勵自己/養女友做私家雞
明買明賣

掉轉女人只可以搵老細上岸
自己無能力搵錢致富
唔賣身唔開Patreon就無能力上樓

所以男人自力更新
女人訓上床等收成

個分別就係咁

所以我話啲拜金女係雞無咩問題

男人自己靠實力白手起家發達
都係狗？

女人用塊閪換錢就好清高

咁點解改變世界有偉大成就嘅人
只有係男人？

Steve Jobs Bill Gates Elon Musk
Amazon老細
以上有邊一個係有閪？

女人相反 只有脫衣賣肉先會成名除咗俾人打飛機就對世界無任何價值

你自己係男定女 雞定狗

自力更生同係女人面前係咪狗係兩回事
大部分男人為左女成隻死狗咁
就算你幾自力更生你都可以係女面前係狗
男人為左屌閪可以好低賤
甚至出賣香港娶支那雞
所以話男人係狗係畜牲無咩問題

點樣大部分 數據同新聞你有無先

否則只係你一個人覺得

你記住
港女嫁唔出俾人笑
然後返大灣區嫁支娜個數字急升
比率反超廢老娶支娜妹

你真係中文攞u
講緊男人為左屌閪係女人面前成隻狗咁
講乜鳩白手興家？
睇清楚題目先答問題啦on9仔

俾錢叫啲雞跪地含忍 都叫無尊嚴

男人致富完搵錢掉啲女人叫佢地做雞 啲女爭住執錢

咁叫無尊嚴

你答我你係男定女先
按你嘅理論：你一係雞一係狗 你話埋自己係賤種

自己睇連登唔知？
男人唔係狗點造就到14巴港女？
男人唔係狗點會跪係女人面前？
男人係狗係畜牲有咩問題

咁係港女性格有問題 應該屌港女

否則你就犯咗Blame the victim 嘅錯誤

你男定女 你係雞定狗

香港地更多既係日日比錢啲女直播買相
唔係啲女唔駛靠賣相買樓啦
同埋拍拖比女女當狗咁撚既男人

咗你咪就blame the victim

明明應該屌港女性格扭曲垃圾公主病又貪錢無品平胸

用女權主義欺壓其他人 R盡著數

點解會屌返俾女權主義打壓嘅男人

淨係香港有咩on9？

我就人一個
咁你又雞定狗呀？
你老母又係咪雞呀？

因為男人係狗

女人就係靠女權主義
男人要有所謂Gentlemen風度
唔滿意就屈人非禮強姦扮弱者
可以打撗黎行

咁男人就係俾左膠女權欺壓嘅受害人

你唔屌惡毒嘅女權 去攻擊手足

咁你咪認自己係性別歧視女權撚囉

去攻擊手足
up乜鳩？？？？
駁唔到都唔好老屈好喎

你貼之鋒嘅消息

敢問一句
之鋒係咪男人？
係你就係攻擊緊佢 同其他兄弟手足
你呢個死女權臭雞

問題係你點知佢仲有精子，明明佢下半身全廢

下半身廢 唔代表佢冇精子
活動能力有問題姐

條女叫你買就買？
講到自己無反抗能力無思考能力
完全比條女控制咁款

你點知，而家大家都係估估下

人工受孕好出奇咩

你唔俾佢老公出事時 醫生攞左佢啲精子去雪咩
又或者佢而家仲有精子

繼續估，我夠話佢搵外人借種

d高級食材貴咁多嘅真正原因

其實佢細佬炒車果時佢廣告費都過百萬 真係要嫁比富豪先有錢醫細佬咩

都on9
有錢人食貴野點離地
佢本身就左地

佢都係分享姐 咁人地真係食白松露唔通驚俾人話離地就鳩噏食蘑菇咩

你有錢都得，唔好乜都酸

搵到搵男家的家族啦搵外人

人地分享自己食咩姐
冇話過淨係分享你地食得起既食物

呢樣野係講緊佢密密做，keep住有曝光率先至有呢個價
當年佢細佬撞車之後，佢就即刻停工，日日去醫院探細佬，搞到成個劇組啲人都要停晒嚟等佢
如果佢唔嫁俾富豪，以佢細佬炒車之後嘅工作態度嚟計，佢都好難可以keep住廣告費收過百萬

白松露有幾離地?

咁佢細佬要用錢…

點止老
仲要傷健人士

做看護咁款